{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046826",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10046234",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 고릴라"
    },
    "text": "原州ゴリラ宿泊施設は総客室数35室で、案内支援言語としては韓国語が提供されます。 客室のご利用案内を見ると禁煙客室、Wi-Fi、ネットフリックス無料、5つ星級最高級グースダウン寝具類、75インチ及び82インチTV、ジーフォースRTX3060ノーハードPC、ヘアアイロン一体型ヘアドライヤー、ウォッシュレット一体型便器、フリースタンディング浴槽などがご提供されます。 また、特別な特典としてスナックバー、ランドリー、ビジネスセンター、50坪のパーティールーム(オープン準備中)などがあります。 ホテルの利用規定には客室番号とデザインがランダムに割り当てられ、退室時間を超過する場合、追加料金が発生する場合があり、オンシーズンや特定日、祝日には料金変動があることをご案内します。 駐車場のご案内には1部屋あたり1台のみ駐車でき、駐車はチェックイン時間以降から可能です。 未成年者は利用および男女同室での宿泊が制限され、未成年者は両親同伴の場合のみ入室可能です。 また、未成年者のために身分証明書を提示できない場合、利用制限及び払い戻しは不可能であり、夜12時以降は騒音に関して他のお客様のためにご協力ください。 レビューを見るとコンピューター施設が便利で、客室と寝具がきれいでテレビも大きく、施設がよく管理されていて、社長の親切さが印象的だという意見があります。 しかし、清掃状態やスペースに対する不満もあり、サービスが低下したようだという意見があります。 さらに冷蔵庫が涼しくなく、浴槽に汚れがついていて掃除後に問題が生じた事例もありました。 また、レイトチェックアウトで追加料金の問題があったというご意見もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の客室数は何室ですか？",
            "answer": "宿泊施設の総客室数は35室です。"
        },
        {
            "question": "利用可能な言語は何ですか？",
            "answer": "利用可能な言語は韓国語です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "禁煙客室、Wi-Fi、ネットフリックス無料、5つ星級最高級グースダウン寝具類、75インチ及び82インチTV、ジーフォースRTX3060ノーハードPC、ヘアアイロン一体型ヘアドライヤー、ウォッシュレット一体型便器、フリースタンディング浴槽などがご提供されます。"
        },
        {
            "question": "特典として提供される施設は何ですか？",
            "answer": "特典として提供される施設にはスナックバー、ランドリー、ビジネスセンター、50坪のパーティールーム(オープン準備中)があります。"
        },
        {
            "question": "利用規定にはどのような制限がありますか？",
            "answer": "利用規定では客室番号とデザインがランダムに割り当てられ、退室時間を超過する場合には追加料金が発生することがあります。オンシーズンや特定日、祝日には料金変動があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用方法について教えてください。",
            "answer": "駐車場の利用方法は、1部屋あたり1台のみ駐車可能であり、チェックイン時間以降から駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用制限はありますか？",
            "answer": "未成年者の利用制限として、未成年者は利用および男女同室での宿泊が制限され、未成年者は両親同伴の場合のみ入室可能です。また、未成年者のために身分証明書を提示できない場合、利用制限及び払い戻しは不可能です。夜12時以降は他のお客様のために騒音にご協力ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のレビューでは何が良いとされていますか？",
            "answer": "宿泊施設のレビューでは、コンピューター施設が便利で、客室と寝具がきれいでテレビも大きく、施設がよく管理されており、社長の親切さが印象的とされています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のレビューでは何が改善されるべきとされていますか？",
            "answer": "宿泊施設のレビューでは、清掃状態やスペースに対する不満、サービスの低下といった意見もあります。また、冷蔵庫が涼しくなく、浴槽に汚れがついていて掃除後に問題が生じた事例も報告されています。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックアウトの際に問題があったという意見がありますが、具体的にはどのような問題がありましたか？",
            "answer": "レイトチェックアウト時には、追加料金の問題があったという意見があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 519,
        "QA": 666
    }
}